香港經典人型生物 - 周融

佢居英權張紙呢？

好撚灰諧~

一定係扭計加人工啦

我想跟佢學野

屌

Renounce咗居英權未

假膠

口裡說ＦＵＣＫ，電話殼好撚誠實

英國間諜

抹黑呀，一定係抹黑呀

笑左

被揭發持有居英權的反佔中大聯盟發言人周融，最初表示居英權無法放棄，後來改口指已委託律師找出放棄方法。擾攘近一個月後，幫港出聲facebook今日就發出帖子，指周融已經「正式放棄居英權」。

帖子引述周融表示，上星期百忙中，抽空在律師見證下簽了放棄居英權的文件，律師亦把文件送交了有關當局。周融強調，將來會再去英國旅遊，但是「家，始終是香港好。為什麼？不為什麼，皆因家就是家！」

周融這番說話的確相當感人，但祁皚還是要提醒大家，所謂的「已經正式放棄居英權」未必是事實。皆因在2008年，時任政制及內地事務局副局長的譚志源宣布放棄居英權時，都向記者強調整個放棄的手續需時6至9個月，那麼，周融上星期才交文件，又怎會這麼快就「正式放棄」呢？

更何況，英國國籍法列明，在特殊的規定下，已放棄原來英國公民和英國海外領土公民身份的人士，可以申請恢復英籍，惟這樣的恢復只允許進行一次。換言之，就當周融今次確是簽字放棄了居英權，他其實仍可事後申請恢復國籍。假如周融真的想「徹底放棄」，他應該先放棄，再恢復，然後再放棄，這樣才可以萬無一失，當一個真真正正沒有海外居留權的中國香港人。

鳩溶；操你媽！在中國香港解放軍軍營看閱兵時為英國宣示主權真是牛B死了

堅定流啊 冇咁詼諧下話

口裡說已放棄 身體卻很誠實

咁幽默呀

實係改圖

放棄咗都重有一次機會，可以重新做個堂堂正正嘅英國人

cup 係咪陶傑嗰間

呢個shot真係夠晒後現代

金主們唔好再埋呢個豬隊友堆啦

咁你老母

Btw真係肥成個碼

叛國賊即刻打把

其實係唔係share post條友認錯人啊？
個page都無話佢係周融

點解親共啲人可以咁撚蠢

人蠢先親共

應該流野...睇真D相入面條友老D

好撚勇武

貪 蠢 無恥

會唔會又炒車架

炒撚晒

周融入黎俾負皮

on9 仔

愛國同胞

Good job!

( Show Blocked User - 奶波魔 )

請示習種即刻拖條撚樣去打靶以儆效尤

my國策

咁呢條友其實係邊個？

係咪專登架